既然機場咁樣 不如我哋都排隊囉

好似冇話一定要攞住機票先可以排隊嘅話可？

我想問攞住張現金卷可唔可以入機場？係咪一定要機票？

推推推推推推推

我要排隊我要排隊我要排隊

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋

Now?

佢夠薑封晒機場咩 佢打死都要機場正常運作就知道佢二仔底啦

呢張唔係 但而家好似排到出公路添

其實排隊都冇話一定要買左機票 不過佢唔俾你入咋嘛

推推推推推推

推機場

屋企好似有D舊機票未掉 帶埋去排隊

咁認真嘅你 我諗住帶啲百佳超市現金卷咋

利申我未搭過飛機 唔知道機票係點樣
屋企搵到一大疊超市現金卷 冒險樂園飛尾 嗰啲咁嘅嘢
每次驗一張嘅話 我要排好多次先至知道入唔入到

全世界去排隊!
隊尾排到隊頭
隊頭被人趕就返隊尾繼續排
重複做一定可以癱瘓機場!

大鄉里出城咁既情況好正常、通常仲要搵下個袋搵好耐先得架

我哋呢啲大鄉里有咩重要嘢慣咗攝喺底褲入邊 同春袋面貼面 希望驗飛嗰個叔叔唔會介意啦

我想排隊我想排隊我想排隊我想排隊我想排隊

唉呀 唔記得帶添

唔緊要 平心靜氣企喺度搵清楚先 一定要搵得好清楚啊

而樣野仲大獲過塞機場
只要唔做乜野旅客唔會知排隊嘅係咪遊客
多幾百人排隊都浪費好多時間等